蘭斯十

痴撚線好撚好玩

玩到唔想返工

seed

唔識日文